訓緊隔離病房 你問我答

悶到仆街

一個人一間房？有無明顯病徵

高危既係
同機番黎有確診
有些少病徵

報過警未

邊到番

逃走之後去狗屋報到

未

而家咩感覺？

如果未報驚
仲有冇機會傳比狗隻

見你咁悶 俾d野你j下

咩病徵

係咪一人一間房？